招人一齊玩lfo

Down完之後解壓 用入面嗰叫StartLFO既app開就得
TG:

Lm今晚玩

睇黎可以開個group喎我地

今晚玩

Btw樓主個名

樓主自己開私服?

唔係呀 個私服開左兩年咖喇好似

我個名咩事？

pushpush

push

推

pushypushy

冇人玩？

push！！

繼續單機

仆街準備訓教先見到 聽日收工番黎即dl 多唔多人玩？

暫時係game add左一個人玩
有一位巴打tg左我 其他人都未有反應

game入面小貓三四隻咖咋 所以要自己約戰
佢齊人齊技爆lv爆status 當開格鬥game玩

故事係咪全開?

係呀 add我tg? 開group

推個靚post

有無story玩？

留名返香港玩

當然有啦 快啲加入

可以加左tg先

@pinkeylolz

tg左你了

個tg group有5個人了

正啵 今晚放工down先

可以入tg grouo先

愈黎愈多巴打加入

正呀屌 收工返去下載先

係咪咩角色都有 同齊技？

係啊要乜有乜 隨時都可以爆lv爆status 即開即打
可以入左tg grouo先？

入左了 回憶哂當年去ok抽卡

一齊推post 多人玩仲正

lm

可以入group

mac都玩到

爽皮

有冇方法整到裝出黎？

可以的

幫推

iOS okay?定係都要用mac down windows
童年回憶

留名

LM

歡迎大家
可以直接入group都得 已有17人

係啊

如果我好耐之前down
冇一個叫startlfo
要點入

重down啦 佢一年前有更新過

發完夢緊係要打返鋪機

個故係咪爛尾

唔使down window，但要下載啲extra嘅程式，會複雜小小，入tg group，唔明可以問

係。。。講到隻類似菲利出黎就爛左

返去down黎玩順手down埋個tg先

come on bro

諗起個故事爛尾

又唔係話爛尾嘅 個故事冇人再作落去姐

個陣仲特登SEND EMAIL叫佢起碼作埋個故先收皮

DOWN黎玩下睇故先

一齊vs啦 可以入group喎

我記得以前房長LAG定乜成間房D人會好飄

有冇得由1lv基本數值玩起 而家打乜都秒
改左lv數啲數值仲係150lv嗰時

當年故事都未打完，打到zeck同迪輪合體，個時個ac 有迪輪日日曬命

禁左開始遊戲無反應

點樣可以整裝?
皇劍

tg問？

tg group已有27人
歡迎大家加入

仲以為係lfd
搞到我興奮左一秒

正喎 呢幾日睇番LFo d片

lfo好正咖

快啲入group

有

搵唔返封野

留個明
童年回憶
當年用小丹用沖天腿屈怪過圖

入tg group 過左四十人了

今晚🤤🤤

歡迎歡迎

呢個係咪之前ibbs 開果個？ 入人場lag到
淨係打單機

係呀 而加試下睇下會唔會好啲？

lm 今晚玩

歡迎入grouo

U1真係on撚鳩
成日搞埋晒啲on鳩政策，十足而家政府咁
學达哥話齋唔好撚搞咁多野
LFO玩完唔係因為外掛而係因為果次角色平衡
果次之後起碼走左一半人
呢隻game真係好多回憶，中秋GM派月餅
新年派利是，果次中秋屌鳩GM仲比佢ban左ac唔知一個鐘定一日
btw, dl返黎玩先

係咩嚟

入tg grouo嗎？

細個玩呢隻game玩到偷屋企人錢課金

以前仲成日係bbs流連
有無手足都係

我就冇

點解我出唔到技?(win 8)

大俠陳

冇見過呢個情況喎。。

我仲有ibbs個ac

想點下點解開唔到場玩既 無論咩模式都開唔到

詳情可以上返ibbs個post睇

呢句真

見到有d角色本身打故事幾勁
但平衡後 d招廢到傻
又唔係唔知後期d故事既怪屈到仆街
連打都打唔到

私股對打有時會有bug，對手血量睇唔到

ibbs 當時做過版主

我都做過創作區版主

最撚慘係有啲巴打做撚埋動漫十鬥士，排撚左幾日
洗左成3舊水買左隻勁到飛天既角，點知比人秒速改廢左
迪倫就真係經典，本身招波勁撚到，跟住比人秒速改廢左
天魔招冰飛炒到3舊水，改完之後廢撚過閪咁
認真唔知改黎做乜，反正打VS大家都有晒共識唔屈招

疾風？

已text
以前課左我幾千蚊
就係為咗隻迪倫同撒卡

唔係費事喺度自爆，入到game可以自爆嘅

疾風係咪成日係交易區賣卡個條友

疾風好似唔係創作區

LM

同問點樣改道具

改道具姐係點？？

改要買卡抽既裝備

去card shop打個名就有

唔係mac有得玩咩

求教學
唔方便用tag

204同208樓

未玩過 試下先

歡迎可以入group一齊傾喎

岩岩dl
聽日玩

仲記得以前用晒啲零用錢抽x-card

join左tg group未？

Join左左

想當年隻woody用人手升到264lv

Telegram group:

Discord group:

何苦

有愛
當年隻龐士 邪鬼 迪倫 陸道都過200lv

Lm

推 私服好com 大家約戰

唔知點解睇唔倒滑鼠個箭咀，有冇人救倒我

大俠陳積埋咁多死貨放晒未

放唔曬佢都賺夠啦

角式平衡左之後啲招應該跌撚晒價
之前冰飛炒撚到三舊水

大俠陳,1510,同中毒個幾個d卡都係貴到仆街

d招都比人改到咁 仲禁咩招

好耐以前升迪雲
勁撚痛苦
能力點又廢， d招又高mp
淨係可以屈龍光砲

諗起以前用掃把去竹林到屈蟲， 七聖尊外傳下到屈樹

121212掃把

想問下 點有裝 去卡店 要打序 密碼

皇者劍屈樹

一野彈開

pish

push tg group已達一百人

想問點解伺服品連接失敗既

係唔係只可以單人玩?
我入多人都係得我一個人

好懷念
1.0個盒
我仲係到

要用startlfo開game

唔係 而加晚晚都有場一齊打交
只係晏晝冇乜人玩姐

down黎玩啦

行撚開巴打係度嗎

早排玩過 啲怪好多血

同埋連線唔太好

利申：細個終實粉絲

以前都係連線唔好咖啦
lfo特色

乜LFO仲未執咩
Btw有冇得玩冰火版真天魔

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

點解序號我打裝備名 密碼亂打 佢都話我密碼錯

有冇漫畫線上睇返

實體抽卡抽佢一盒（400左右）得隻火人

所以我多數抽開Yahoo

幾年前玩返，好彩台灣代理唔捉外掛，任改角色
終於玩到達爾、天地人尊

成日打故事都有凶獸亂入，勁到仆街，打我幾下我就死撚左

打故事都叫可以拉打
打任務成日都係俾佢打死隻npc之後mission fail

點開AC架

唔洗開
鳩打

push push

好撚想玩返！係咪仲有得玩？

記得小學嗰陣係咁落樓下OK買卡包抽
抽到嘅裝 技 都可以喺入面以物易物
仲有個限量包 成個杯麵咁嘅樣

有錢人

樓主 有冇其他下載點

Thx 入去玩左20分鐘
補番之前果種遺憾
（冇錢抽卡買人既遺憾）

一齊玩啦

樓主

係

開個私服借屍還魂就有用喇咩
隻game本身到中後期市場上就已經無競爭力,中期強行[平衡]D技能搞到隻game對戰變成個個龜縮等捉人收手
加上最大問題係遊戲內容太單調,故事模式根本同任務模式係差唔多野黎
當然仲有外掛因素(因為隻game太多數據係客戶端處理),但呢個都未算係主因
果陣私服啱啱開果陣(其實我一早就識破解lfo file D野,不過我無唸過拎黎開私服),我已經預言熱潮好快散,遊戲內容太少野,點樣返生佢都係無用

巴打識野,lfo收皮唔係因為外掛,尤其中期為止其實都係得好少人識bug人物,最多都係bug倒招,根本唔影響官方賣異轉信物同人物同摩摩星人果D野

佢收皮係因為借所謂平衡夾硬改廢D招,糾枉過正,故事任務果D本身就好無聊,唯一樂趣係打VS,但D招改到起手無防,格檔力又低,變咗個個都唔同人鬥撞鬥連技,而係大家都龜縮等人地出手先,跟住就捉佢收手

借咩屍還咩魂
都係大家一齊online打下交 開心玩下姐

瞓醒想玩 download error

重down過？

好多次啦

我地個個都down到喎。。

可能因為斷線？

想問下點整裝

去卡店打裝名 密碼亂打

thx bro